我不是技术人员，我会在我的公寓里对着屏幕尖叫和说话，像个疯子一样，他们听不到你说的话。 Michael Musto回到他的最佳状态，作为纽约俱乐部的回归|Michael Musto | 2021年6月17日|每日野兽 
 这是我们在第475个月的流行病无聊中所需要的疯狂能量。 本的吗? 詹妮弗·洛佩兹和本·阿弗莱克的疫情特技是一种祝福，凯文·法伦，2021年5月7日，每日野兽 
 我应该注意的是，在过去，我曾推出过其他疯狂的节食计划——任何能让我减掉一两磅体重、还能上专栏的节食计划。 吉恩·温加滕:看，有史以来最糟糕的饮食 
 来自乔治亚州农村地区的新当选议员玛乔丽•泰勒•格林(Marjorie Taylor Greene)因其疯狂的观点受到了广泛而合理的抨击。 罗伯·波特曼对美国造成的伤害比玛乔丽·泰勒·格林还大 
 两位老兵都看到了“疯子正在接管疯人院”的剧本，尤其是在过去几周，这预示着过去的崩溃。 投资传奇卡尔·伊坎和杰里米·格兰瑟姆看到了股市泡沫肖恩·塔利2021年1月8日《财富 
 好吧，但花在艺术上的钱肯定多得离谱吧? 威廉、凯特和Jay Z最喜欢的艺术明星:亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野兽 
 也有可能是真的，她真的是一个令人难以忍受的疯子，害怕从平民那里感染埃博拉病毒。 我们还讨厌安妮·海瑟薇吗? 凯文·法伦2014年11月5日每日野兽 
 受害者是布里斯托尔附近的一名承包商，他告诉警方:“简单地说，我看到了一个疯子。” 美国最受欢迎的前科市长能再次获胜吗? David Freedlander | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 人行道上的每个人都看着她，好像她是个疯子，但她不在乎——她想要那个角色。 纽约最伟大的节目，或者他们如何没有搞砸《红男绿女》|Ross Wetzsteon | 2014年4月6日|DAILY BEAST 
 只有一个词我比疯子更讨厌，那就是疯狂。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 不幸的是，正如你所说，我当时在场，我告诉你，我们的朋友巴比希表现得像个疯子。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 对于一个我从未见过活着的死胎婴儿，或者一个我从未见过神志正常的疯子，我也应该说同样的话。 造物者|梅·辛克莱 
 此外，为疯子提供住宿，是禁止为穷人支付房租的例外。 英国穷人法政策|西德尼·韦伯 
 此外，中央当局没有采取任何措施将这些人转移到疯人院。 英国穷人法政策|西德尼·韦伯 
 在那里,相处; 如果他不是那么不道德的话，他应该被关进疯人院。 在猫和喧闹的招牌旁——巴尔扎克